香港警察支持你！依加開始會叫幾代仔女做專業警察 做香港人不了 要做就做中國人

知情人士發夢講返俾我知，講你地藍衫狗仔班老婆好好屌，屌撚到條鳩赤赤痛。見住你地打班刁民，我就刁你老婆幾爽呀

RIP 巴打

..

發夢咋

警察OT，老婆3P